Atrapa a los mobs en la trampa y mtalos para obtener la experiencia fcil, funciona tambien como una granja de Experiencia solo que tienes que atraer a los mobs hacia la trampa, pero igual es util y facil de hacer.
Mira todos los episodios aqu:
 http://www.youtube.com/watch?v=12YuxIEFidI&list=PLjSa4F5C2yAR8aYRvQXQPsUuavyWKLS39
Puedes encontrarme en:
 Facebook: http://www.facebook.com/lsnrecords
 Twitter: http://www.twitter.com/LsnSpider
 Twitch: http://www.twitch.tv/lsnspider
 Xbox GT: LsnSpider